參與功能組別=認同呢個選舉制度背後既邏輯係咩

呢句野聽左好多年都唔明
但係成日比人廣傳
我唔認同一件事但又參加一件事好似係無矛盾

仲有
參加立法會選舉會增加立法會既認受性，外國就無藉口介入

外國要揾藉口介入作個理由容乜易
相反我睇唔到杯葛選舉美軍就會即刻出兵

果班人一係蠢一係就搞分化
根本點都應該試咗功能組別先，唔試點知唔得？
好多人話參選可以DQ你
選到又可以釋法唔俾你做
咁其實做咩都有風險啦
街頭抗爭亦有濫捕嘅風險
香港人就係咩都試先可以成功
唔好一嚟就自我實現咗先
你話要廢除功能組別
呢個都係其中一個方法

熱狗邏輯、五毛邏輯

求邏輯大師

推

仲有: 參與功能組別=支持認同泛民

呢句野第一次聽係08黃教主屌泛民講

利申:,果陣已經聽唔明

ps 無謂引戰啦